‎【和理塞】大隱隱於市，如何保護自己

大家良好市民來，梗係要好好保護自己，千祈唔好俾正義既警察叔叔拉錯好人呀
- 唔好著黑衫，你係一個上班族，就算唔係都好，你係去見工，至少著smart casual
- 學生返學記得帶電腦參考書，你趕緊返學校上堂
- 睇病記得帶醫生紙
- 盡量迴避警察，少接觸，少拉錯好人
- 如果俾警察逗，記得態度良好，唔好挑機
“自己係中立，D人阻住我返工返學，我都好憤怒，辛苦曬呀sir
不斷閙示威者，盡量唔透露身份證以外任何資料”

如果差佬逗錯藍屍廢老唔知點算呢
大家記得做守法奉公既良好市民，唔好做犯法行爲！

大家小心

班警察係單細胞生物，以爲所有野都可以暴力解決
同罷工一樣
合法/進取式/隱蔽的和理非行動，警察其實無能爲力
唔通警察用TG 捉人返工咩
當然我唔鼓吹人去做啦

推

保護守法市民

根本應該係咁做, 返工撚即罷工撚, 罷工撚即返工撚

我返緊工，但返返下好塞
塞塞下都係無心機返工了
遊下地鐵河，食個早餐返屋企

返工太多人又見頭暈
都係唔返工了
不過要搭地鐵睇醫生

日日著黑3返工未驚過

1. 企鬆啲 空氣唔流通好易暈

Agree
頭暈係咪應該禁緊急制？頭暈後果可大可小

唔好鬧示威者呀屌你老母，擺明係黨鐵管理不善，巴士公司冇檢查好先搞成咁

可調整，可改善，be water 係重點
不被捕，不放棄

實則虛之，虛則實之
黑衫無裝就係良好市民
唔係黑衫既先係遊擊暴徒

我覺得黑衫最好唔好帶大袋/背囊
無啦啦書包多個士巴拿就慘

罷左工唔代表唔可以排隊搭巴士

心大心細咁，返返下想罷工
罷罷下又想返工

好多野唔係暴力解決到既

brain storm 下

樓主搵我俾意見？
我都係扮良好市民，同狗狗合作你我有責。
唔好嘴炮就可以，要行動成功，唔係貪一時之氣。

HI
相信你係真正良好市民來，呢D好主觀既

繼續推

小心有病人嘔喺地下要清撻空地出黎

隔離有post 講

集思廣益

可以做返良好市民好好配合，佢地浪費係自己身上多一分鐘，前線就多一分鐘離開/做野

同意
不過建議中年上班族先好做
後生仔做會仆街

2. 其實人都係自私的 鬼咁大個背囊 頂幾個企位 真係好港豬 又自私

ppp

識嘅話，講普通話九成無事

問題係個口音好難扮得似

扮台灣人

可以一試，但少接觸警犬為妙
癲起上來乜人都打